Ive 幼教

教大都唔冼比人強制做義工，點解我地要😟😟

因為你讀IVE
唔係教院

但係咪又係跟教育局要求⋯點解Ive harsh咁多…